點樣俾signal男仔 表示自己中意佢

冇交集 完全唔知點傾計 fd搭fd識

約佢

真

靚女就直接講,唔靚咪r水吹下先

撩下傾計先

一見面就鍾意人 ？

Ig story cm

整個#metoo 佢嘆

攬住佢隻手
請佢食波餅

唔知有咩理由約☹️

唔知有咩水可以吹☹️

見過兩次 下個禮拜會再見

佢成日都係臨訓前先睇我ig story 我係咪冇機會

無交集你一見鍾情？

好pure

冇波 瘦底

有wts gp吹水

咩叫metoo？

見過兩次 跟著wts gp吹水 慢慢有feel

講就講 至撚憎人比嘜鳩暗示

同佢講

話出個iq題考佢
次次見到佢
張凳都會濕

叫佢估下

咁又唔好....

直接講 驚卑佢拒絕

約咪約 使乜理由

Po多啲嘢引佢dm or comment

Christmas

咩都得,一字記之曰:心

佢會問點解😂

冇野做

佢有dm 我 但係佢講野太難應 所以最後隔左六個鐘先覆

我就係冇講 on99咁以為對方比暗示鐘意我
暗示真心好on9
我都on9

話我好lonely？約佢睇戲得唔得？佢話想睇比悲傷更悲傷

試下搵個機會幫佢含

當fd咁吹水？

佢會叫我自己搵fd 或者摺埋

有一次就有第二次，你又得閒dm下佢，搵共同興趣搵機會就約話一齊，諗都唔好諗

介唔介意分享下

對住佢扯旗

即係唔想同你出街 收得皮

唔係成人台ar ching

of course,慢慢黎囉。下個聖誕咪一齊過。

咁好笑?男神?

睇完打返個飛機先瞓 你話呢

佢鍾意食野 話搵到餐廳一齊食？ 想24號約佢 好驚佢約左人 又唔想提前約

直接同佢講好悶想出街？其實未試過約

過多幾日有一個party會見

水瓶座的男人 難捉摸 興趣多

可以

進展ok

佢有冇女朋友先？同埋你覺得成功率幾多

但係如果你對一個人有興趣 唔係佢一po你就會睇咩

有把握就上

同佢講有套戲想睇，睇下佢約唔約你

佢冇女朋友 我都唔知成功率幾高

聽日佢會morning call我

星座 樣靚仔咪要驚,如果唔係驚咩

佢想睇歌套我已經睇過 可唔可以話想睇多次 因為之前有四個字冇睇到

做得呢野都對你有返咁上好感，比我唔㧏中意䵝到唔會morning call

唔係靚仔
利申我都係好好樣 中等

呢啲*撚*點*

樓主咁啱嘅 我有feel嗰個都係水瓶座
不過我覺得水瓶座嘅男人都係順其自然最好，特別如果你係啱啱新識

我話我要早起身溫書 佢先肯...不過態度有d冷淡
但係之前有試過幾次morning call我

水瓶座好似對所有人都好好 所以分唔清係有feel定係當我係fd

聖誕節各位巴絲都好忙,再有新進展先報告啦

水瓶好多都咁撚樣 你同佢一齊咗可能之後都係咁

水瓶座需要絕對自由 呢個真係 搞唔掂

搵套鬼片啦

咁最緊要唔好急啦 慢慢等佢留意到你啦

又唔想卑佢覺得我冇fd先24號搵佢出街

我連柯南都唔敢睇...

佢叫我x姐 已經fd zone？

柯南不是鬼片

屌我同水瓶拍拖情商升級咗，人都變埋

個個兇手好恐怖 好驚

同水瓶講野好辛苦 成日念唔到點應 搞到佢以為我對佢冇feel

痴線

柯南咪兇手囉

佢好似覺得我成日都要佢morning call 我係咪要付出下 佢以為我當佢係工具人？

呢個仲驚 都係天線低低b啱我

morning call係情侣玩法喎

係咪講笑嗰隻先

tg下？krispoon

係咁，不過你可以keep住覆，如果佢冇已讀不回，即係佢care，佢地唔中意check message or mail戈啲野，以我經驗，佢地成日唔覆身邊嘅人，好朋友都包括，積到幾百個通知都唔禁開黎睇，但緊張嘅人就會覆，但覆嘅未必係好話題性嘅野。同係唔撚會講啲曖眜野。

點樣先叫對佢又付出 唔想佢話我收兵

佢地唔係專登唔覆，係真係會唔記得咗覆

真係唔會講曖昧野 永遠都係得我講
好難溝啊

失禁
要睇醫生

我溝緊哥陣都想死想放棄，成日忽冷忽熱，我頂住溝咗大半年表白就得咗。但我覺得自己好𢦀鳩曬咁耐時間，其實早啲應該都得

但係你係男仔 會容易好多
真心唔識溝仔

三回事, morning call唔關上面講果d野。對佢付出:多d花時間傾計,關心下人。唔想收兵:唔好利用佢已ok

大家成日講淨係情侶先講嘅肉麻野

有關心佢
morning call算唔算利用佢

例如？

點睇都溝仔易過溝女，建議你約多啲普通約會先，食下宵夜，等嘅就約睇戲，多啲行埋，出多幾次岩feel有少少身體接觸，過馬路q下佢捉住佢哥啲，做多啲曖眜野穩陣

佢放工就返屋企 我地兩個屋企附近都冇咩宵夜食 唯有約行街睇戲 不過好難

關心佢嘅貼身野
但你地唔多講野都係搵下話題先
可以試下由大家生活習慣入手
加油

有冇必要先,人地約左你,morning call你起身出門口就ok.

未情侶就無端端morning call你,怪姐。。。

你咪話餓，要唔要食野，之後去佢公司等佢一齊去食囉 唔撚餓都食咗先

之前有日日打機 呢排考試唔得閒打 佢琴日先話我咁乖唔打機

第一次真係唔係我叫佢 我係gp講驚起唔到身 佢就問我係唔係call 第二次都係佢主動

直接少少同佢講 我想同你交配

佢話約左人咪gg

問咗先去

咁咪成功,完。

廢事比你啲臭閪問

做乜仲唔瞓？
做乜睇完唔quote我同我嗲返兩句？

之類

最驚佢唔應wts 你知水瓶 去佢公司等會唔會好chur

結果第三四次都係我叫佢call 我

對唔住咯

咁你唔好話等 話咁岩係附近 話佢放就過去一齊食 你傾緊見佢覆咪秒回佢 咁都睇唔到就

追擊啦 比晒位你入

我咪即刻話咁依家同你打啦？佢又話唔洗

好似有道理 果然係水瓶座既情人

"ofc 冇你係到唔好玩啵"

聽日morning call即刻話因為佢所以先唔玩

發下姣就搞撚掂啦

係咁容易 我得米好耐

肯主動morning call既都係有d好感

真係禁易 行街個d唔覺意捉下佢隻手個d
其實約得人睇戲個d都好明顯 除非佢禁蠢sense 唔到

A∪B

約都未必肯出啊 佢份人

其實點解佢同你玩morning call既？

咁呢d男仔難搞喎 唯有見面個陣比多d signal

男人老狗咪撚學人溝仔啦

其實佢又morning call 你
又關心你考試有無打機

咁撚關心你你真係直頭就咁話約佢落附近食餐飯都得啦

我都唔知點解 可能係水瓶座好人

捉手 望著佢？

頭兩次佢主動morning call 我 後尾係我要求既...

比啲鋪排

你成日同人傾計
扮下野問佢今晚諗住有乜做？

佢無節目你咪約囉

係啊 笑多d囉 如果佢咁都冇乜反應 就諗下佢對你會唔會冇意思

次次都係gp傾 佢好少私下搵我 除左佢morning call完問我係咪訓翻

性暗示

佢應該心諗
做乜鬼你突然咁進取

打機呀大佬

放兩個橙落心口先好同佢出街

寧可信其有

好心你咪鬼理佢係咪水瓶座啦

頭兩次人地主動morning call 你你有咩表示？

砵仔糕會更好

你又未試過

係咪頭果兩次你無表示
所以佢淆底？

人地主動morning call 你就已經比晒機會你去私底下搵佢啦

乜都要人地做晒主動咩

佢平時ig有冇story, 有咪即刻用story黎開話題，之後就問下近排有乜野搞。話題就自己執生，最好乜野都傾。傾一個星期，問佢出唔出黎一齊睇戲加食飯。唔出既話，放棄;出既話，就睇下面對面啱唔啱feel。唔啱咪算囉;啱既，下次再約出黎。兩個到四個星期到，一係你問佢做唔做男女朋友，一係佢問你。兩個都唔問就搵第二個。

我冇.....

我要有咩表示 我驚佢話我念多左 佢對fd都好好

其實你都幾幽默
我覺得你淨係要比返少少自信比自己

快得咁誇張？

紅毛泥封西啦

我真係冇咩優點 d fd整日笑我on9

唔明wor

咁佢聽日morning call我 我可以點...

屌

其實唔洗好有表示
唔係叫你同人示愛

不過你係咪可以試下inbox 人地傾下計呢？

佢就成日打黎關心你
你可唔可以試下關心返下佢？
你唔洗打電話啦 send message都夠做

我意思係你搵佢傾下偈
佢無得話你諗多左個喎

send message關心佢？

morning call 你去邊先？

佢會唔會同你一齊去呀？

真係唔知可以傾咩 佢做野 我讀書

你當佢係普通朋友同人傾下計先囉？

morning call我起身溫書 佢返工

佢做啲咩架？

你點識佢架？

你地個咩group黎？

打黎 咪問佢食左早餐未 未就一齊食

好難啊媽咪 越鍾意越緊張

原來係咁

問多兩句先
你係考dse study leave?

係難架

小弟比條仔調教左好耐先叫略有所成

加油

咁係啱傾既，就會係咁傾。傾一個星期，重要話題都講完，呢part最緊要係加深對對方既認識。出到呢一對一，覺得同佢一齊係舒服既，咁咪再出多幾次，再睇下啱唔啱feel。
啱既自然會一齊，其中一個一定會主動問做唔做男女朋友。唔啱就搵第二個，唔好曬大家時間，勉強冇幸福。

同佢扑野

fd搭fd識 打機吹水gp 做診所

七點出去食風？不了 都係訓

asso yr2

你搵周公做男朋友啦

gay？加油

你真係好快....好冒險

真係要咁咩

你又唔係會同佢日對夜對，好難日久生情，到時俾第二個人媾左就唔好啦。主動出擊，佢又有反應咁咪得左。

你咪溫書溫到咁上下佢就收工果陣
你咪send 個message 去

“好在得你叫醒我溫書炸
如果唔係真係肥佬都似
多謝你呀 “

“如果下次都有你叫醒我就好啦😜”

佢回答正面既話 你就繼續踩多腳
“多謝你呀”
“你返工咁忙仲要你掛住我 我考完試可唔可以請你食飯多謝你呀？”

sorry 各位巴絲求唔好屌柒我用emoji

你搞錯晒，唔係畀signal佢
係應該試探下佢點睇你
同其他男仔玩埋啲，睇下佢有冇同平時表現唔同
男人好蠢架，呢樣呃唔到人

not my style😂會唔會太膠

friend 搭friend 識
三唔識柒見過兩次主動whatsapp 你話morning call 你
你真係咁天真地覺得佢係純粹係好人先 call 你？

下個禮拜可以試下 會見面

我覺得'多謝你呀'係會做多左，其他係好好既暗示

其實係我親戚同佢係大同

你咪用你自己個style 寫啲類似個囉屌你老母 比個idea你之嘛

我覺得唔好試，如果佢覺得你係對個個男仔都咁friend，可能會降好感度。

👌🏻🤘🏻💦

如果你感覺到佢好似有d心事咁
大膽啲約佢去行街
千祈唔好示愛！
係岩既好多野就會自然發生
Good lucky

其實考完試先食果句

改做

“你依幾日收工我請你食餐飯當暫時報答住你呀？”

咁改會唔會好啲？

咁就進可攻退可守

佢答得正面既話，樓豬就可以順理成章直接約實佢

佢答得唔正面既話，樓豬就可以話”咁呀 考完試再同你約過啦 ”

我覺得依個計劃會比較好

佢唔會有心事 天生樂觀

幾好啊 但係我今日聽佢call 我洗唔洗講d咩

你親戚係男定係女？

仲有我同你fd 唔代表我會關心你屋企人關心到我要打電話叫你起身
係你男朋友都係咁話 做乜春要叫條女啲親戚起身關我撚事

女朋友啲屋企人都唔會叫

你咪撚咁天真

親戚係男 我好驚佢對個個都咁好 驚係我自己會錯意

驚咪主動啲，你冇野好輸。

你正正常常把啦

但係今日下晝佢臨放工果陣你一定要send message 比佢

因為人地主動過兩次
你又主動過兩次

你再唔比少少表示就真係收得皮

點解話叫你朝早收皮？
因為你平時都係無野同人講
叫你約人食個早餐又唔撚肯

你咪等到瞓撚夠皮溫完書之後先搵人囉

你夠膽又願意既你咪問下人返工趕唔趕時間呀？
咁囉 你就會有機會約佢食早餐
佢問點解既 你好簡單 話食早餐之後溫書特別入腦
食早餐果陣既可以晨早抒情 又可以多加了解對方

要比d性暗示先work嫁

無可能會會得錯意

除非佢話你聽佢死左個細妹你又生得好似佢

其實個男仔對你無意思會反感

morning call可以講咩⋯⋯

點解你對我咁好肯morning call 我咁多次既？ 可唔可以幫你含報答你呀？

thank you 人地係基本禮貌

你陣間幾點返工呀？趕唔趕時間呀？食左早餐未呀？

9點返工 唔趕時間 順便起身

你不如放低電話，跟住一路morning call跟住我地一路教你講乜。你自己諗都唔諗，仲想點媾人。

佢趕唔趕你都係要照問

一係問佢咁早起身有咩做平時？

不如一齊食做早餐？

我洗乾淨左個閪啦

對唔住大佬

唉。。。你morning call咪扮啱啱訓醒，講野慢慢地，咁就多啲時間諗講乜。好似之前有人講過咁，問佢趕唔趕時間，唔趕就一齊食早餐，之後問佢今日有冇乜野特別打算，冇不如一齊食晚餐。佢唔趕番屋企既話，一齊行下街再睇下有冇時睇戲。

其實溝仔唔係比signal囉
你比既signal男仔又未必理解到
你係要引佢囉 比d幻想佢 flirt下 morning call把聲扮到岩岩起身呻吟咁

今日係冇morning call 完

咁啊？ 放棄好無？

唔好

係有波先好

隔離有post 講緊，不過角色調轉

女同事成日過黎問我覺得佢點樣

其實佢都morning call我五次...係咪我自己遲鈍

問佢今晚想唔想屌閪

call左5次 今次覺得煩 懶得call
問佢點解唔call 佢就話 唔知醒 趕住返工 sorry

點都要比d甜頭人既

係咪太遲 我聽日考完就話請佢食飯？

你傻㗎？

應該就係

將粒星星貼係自己心口
然後自拍send比佢

認真嫁

借d依 搵藉口約佢睇戲 話呢套戲好想睇但無fd得閒/話有fd突然去唔到 我覺得易過無啦啦話約食飯

畀條撚佢含

了解下佢啲興趣再交換下諗法
下一步俾暗示佢約你出佢玩

多謝佢morning call我？佢好似開始有點冷淡啦

戲院咁黑 橋佢手/請佢食波餅...
呢d signal 男仔就明啦

呢個藉口...我覺得不行...

會唔會變左做sp

Sd sex photo la

咁唔可以成日比甜頭人既
同埋咁仲好啦 睇清楚佢對樓主有無意思

無啦啦約睇戲會唔會仲奇怪

會唔會係咁啱 個fd唔得閒

嘟

第一次約會唔好揀睇戲 會悶死

男:

男仔角度 我覺得睇戲易約過食飯
無啦啦食飯 又唔知傾咩好
又無親近既機會
無話題可以由套戲劇情開個頭先

妳鍾意啦

樓主同條仔無乜話題wo （好似係）

今晚就好問定

一定要表達得到 好想請佢食餐飯

佢係咪睇左依個post然後覺得你咁鳩蠢呀

依啲同話想同佢扑野有乜分別 好猴擒

咁好難有意思喎 男都唔主動開話題

佢啱啱打卑我....

唔知點解係打電話先多野傾 wts佢唔會點搵我

你晏啲問下佢

做乜無打到比你
佢一定會作個藉口出黎 唔會直接屌你

不過好明顯係佢之前一定係對你好有好感而家有啲心淡

你要補救就一定要今日搵佢傾下計

佢比藉口果陣你就話唔介意

然後就話其實一直都想約佢食飯
不過因為依排要考試顧住溫書安排唔切
問佢你聽日考完試之後佢願唔願意陪你食餐飯

打怪升Lv都係想要獎勵姐

有無同人傾兩句？

唔通佢係睇到依個post怕你約佢食早餐所以先較正9點打比你？

我問理由會唔會好on9 啱啱傾左一陣 佢入緊公司就收左線

咁就打電話約佢 唔好用whatsapp

四分鐘

點解唔明示？

密碼係個心丫

唔係叫你質問佢囉 叫你用講笑啲語氣當做一個話題咁問

識左一個月都冇 會唔會太...驚我自己7 萬一人地唔係鍾意我呢

傾左啲咩？

係咪處

唔會

佢一定係對你有好感

話我點解咁早起身 佢差d遲到 同埋交換禮物

why呢

連登答案 對住佢勃起

冇相，俾唔到建議喎

唔好用約字
話：不如陪我做乜乜乜

想溝人咁撚扭另

約佢又唔想 覆佢又唔敢
然後就賴星座

唔怪得香港啲男尊女卑
個個女仔都等人溝

話自己係處

用你條巨龍磨佢後面

知唔知人地幾點放lunch?
放工都得

拿 佢又比機會你去關心佢啦
佢亦都比緊機會你去比佢了解你

打電話去 因為你話佢同你電話講得多啲 即係無問題

你收工未呀
收唔收都聽左你電話先啦
今朝做咩遲到既？你尋晚瞓得唔好？
臭閪 揀緊condom等住屌你呀 準備禮物交換呀嘛
咁正 我都好想要呀
你今日交換禮物收到啲乜呀？
收到飛機杯囉屌你老母
不過都啱我用啦 你又係到吊高黎賣唔比我屌 今個聖誕靠佢
我想睇呀 點用架？教我
不如我地兩個都交換禮物囉好無呀？
不過我唔知你鍾意啲乜
為左了解你多啲，我聽日考完試黎搵你食個晚飯呀好唔好呀？
戇鳩 我咪想要你隻豬囉 用下你個撚腦啦 都唔知你點撚樣考試
唔撚得閒呀 約左隻雞
依個星期之後幾日點呀？ 我想左好耐架啦 不過因為考試安排唔到 我之後幾日都得架！
好啦好啦

仆你個街我打左大半個鐘架
啲最壞情況都諗晒架啦
一定要今日呀

講左幾廿百次

佢morning call 得你咁多次一定係有好感

就算愛屋及烏都只會止於伴侶既家人而唔係親戚

你同佢真係無障礙架暫時

你咪慢慢黎囉
到時人地有新目標你唔好喊

我只想接受頭三句....

聽日約佢出街？

算啦 放過人地啦

你戇鳩

又唔係叫你照住黎讀

但你打比佢果陣係咪可以順勢問佢做乜遲到先？
係咪可以問佢交換禮物收到乜呀？
咁咪可以直接話想同佢交換禮物囉

但送禮物要送得其所就要知人鍾意乜野
咪叫佢陪你食飯囉

個天都比撚晒機會你啦
聖誕節大好時機呀

唔好錯過呀呀妹 蘇州過後真係會無艇搭架
到時你真係喊都無謂架啦

老老實實 我依個方法已經係好保守架啦

你成日話人對你無好感
但係人地已經morning call 過你五次
你仲要人地開埋口約你、開口話想送禮物比你？

姐姐 2018年呀
兩個人既關係要雙方都要付出架
今次真係真係輪到你架啦

除非其實你對人無野

今晚約佢聽日你考完試佢收工出呀

佢真係好撚柒蠢

所以我個方法最好 瞬間有下一步 唔洗係到諗

咁答案係咩？

我真係溝仔0經驗 多謝各位支持 一齊食飯洗唔洗多謝morning call？到底睇戲好定食飯好？

我就瞓覺啦 英國而家半夜兩點

樓主你喜歡約又好唔約又好

不過我覺得我上面個approach就唔錯既
關心到佢之餘又話到佢聽你有佢心想送野比佢同埋絕對暗示到佢聽你係有意更進一步

但係要提醒你
你聽日考完試就再無藉口搵佢morning call 你
你想唔想下年仲有佢繼續morning call 你？
你自己諗

我就真係瞓啦
希望瞓醒之後會睇到樓主你係個post到施捨一句update 交代聲你有無約到佢

你訓醒應該就知結果！我會加油！多謝你聽我廢up！早抖！

食飯
你話佢同你電話有野傾架嘛
所以你唔怕會dead air

仲有你比佢個印象係毒絲？打機

同埋人地叫你帶佢睇戲係為左摸佢同請佢食波餅
你敢咩？你做得唔夠自然成個感覺會好突兀
同埋你又破壞埋你比佢既印象

仲有你睇戲既時候你係諗唔諗住同佢傾計？
你又知唔知佢喜歡睇戲傾計定唔傾計？

你無謂浪費左個機會囉

人地morning call 你
最終目的都係為左屌閪無錯
但係由morning call到到直接上床
真係好順似搭火箭咁快

反而你約人食飯 你就可以等佢做下一步

巴打英國邊度? 我都係係英國

頭幾句講一次多謝morning call，講你好鍾意同人講早晨，之後就唔好再講多謝啦。睇戲同食飯次序唔緊要，如果你驚食飯冇話題，就睇戲先，咁食飯個陣就有話題啦。

P.S.: 記住食飯講野食完野先好講，唔係就好肉酸，好感度會下降。

即係望下user name，不出所料

屌，睇到呢到笑撚左
你對人有興趣都話隔左6個鐘先覆人啦
Ig story又冇notification ，你當人無時無刻moon住個ig咩

搬左去倫敦

倫敦好啊，除左啲野好貴之外。而家讀緊書?

佢話想睇比悲傷更悲傷的故事 但係佢知我睇過 但係我頭二十分鐘冇睇到 睇戲都不妨係一個好選擇？
除左打機 佢應該覺得我淨係識訓覺 因為成日訓覺 呢排溫書都唔夠訓 一考完一科就喪訓

我覺得我大機會卑人reject 不過都要試下 生命滿希望 前路渺茫茫

水瓶座用鑽石星塵拳打撚死你添啊星座撚

巴打好有心機

樓主係0?

A2

立即除衫

未睇晒成個post都睇到躁
人地比咁多建議你，你就樣樣都駁返人
又咩無野傾、又咩點關心
屌你做左先講好無？
根本你就唔係真係鍾意人
係鍾意既唔駛問人點做好都會係咁搵佢傾計啦
無架啦，成世做老姑婆啦你
你鍾意嗰個轉個頭就會比個會主動搵佢既女仔溝左去
你繼續係屋企捽碟啦

我係已婚水瓶男, 你正接同佢講, 要佢估佢好快lose interest 轉目標. 如果佢對你冇興趣你又唔駛拖拖拉拉

樓主唔係唔識溝仔
係連基本社交都未識
洗唔洗多謝人morning call 都問得出

反而想講吓我點收到女朋友嘅signal
本身我對佢都已經有少少意思
我問有冇興趣一齊去一個地方食嘢，佢要我之後陪返佢做運動減肥，問過佢幾次之後都有咁樣提到
後尾仲問我聖誕得唔得閒一齊出嚟
我話凌晨要返教會，陪唔到太耐，除非佢都一齊返
本來預佢唔會有興趣，但佢竟然話唔介意
諗多兩諗佢會唔會係對自己有意思，於是就膽粗粗咁問下佢
佢認咗

結果冇幾耐之後，我哋就一齊咗

我買咗件好性感嘅泳衣呀

畢左業兩年 而家返工

做運動既意思係扑野？

屌你老母直接講就直接講啦，暗乜撚嘢示，我追親都係直接同人講我鍾意你，男仔係鍾意啲主動同埋有勇氣嘅女仔

利申冇女

主動同人有身體接觸

番工仲俾建議俾到咁夜，小心身體啊。

未正式返

睇咗巴打你覆得咁有好心好想tg你 我對象咁啱都係水瓶男

我想講呢
我係人馬座黎

咁啱我都係喺倫敦

你無J唔啱我

想同你傾水瓶男問題啫

係到傾啦

我想知樓主約左人未囉 九點啦

洋腸？

我對象都係水瓶男

我冇樓主咁大勇氣公開講

又咁啱

約左啦 佢話呢個禮拜唔得....

話要過幾日

咁你有無chur下佢？

我意思係你有無問埋下星期？

咁即係得撚左啦 你邁出左成功既第一步啦

我冇chur 呀 佢話過幾日 我話咁就過幾日啦

係
我好努力咁溝緊
佢係返工識嘅
而我一星期見到佢一日咋
一對一
一齊食lunch
約左佢遲啲睇戲
但未約實

可能趕唔切聖誕節 不過希望新年既時候有佢陪你倒數啦

唔知呀 睇下佢係咪真係鍾意啦

過幾日都唔知係咪好事 就臨近聖誕

你真係好負面

交集呢個詞彙真係好摩登

人生經歷太多挫折 已經經歷緊 溫書既痛苦

但係你答得咁簡單好無誠意囉

點解你唔加多兩句

例如話
咁你過兩日得閒記住話我聽喎

又或者
咁我過兩日再問你時間啦

show比人睇你好想同人傾計同佢見面呀嘛

你咪話你地星期六定日會見面？到時再搵個機會約人啦

含撚啦臭閪

台灣人啦

加油啊 希望你最後成功

係

都係咁啦

屌你老母

俾佢中出

你唔約實就好大機會唔得囉

星期六日見面再問

聽日見佢十一粒鐘

係呀 最愛是流淚添呀

我嗰個都係水瓶，但完全理解唔到佢
可以傾足個幾月計但約佢唔肯出
不過我已經放棄左了

利申絲

多啲身邊接觸
唔一定要拖錫攬
有意冇意多啲掂下對方，唔好太特登
身體接觸本身就係對對方放低戒心同隔膜嘅Signal黎

其次多啲搵對方傾計，但都係唔好太刻意，即係秒覆咁。
目的係比機會對方了解你更多，同時比佢知道有咩事你會分享比佢知，即係話比對方知佢係你心目中有一定嘅位置。

言語間都可以暗示自己對佢有好感

聽日就星期六
記得搵機會呀柒頭

其實你係咪話過你兩個住得近？

有時見到佢夜訓
叫佢唔好咁夜訓 <——— 心諗: 關你撚事咩咪柒煩啦

依啲唔係人人都受落
我見到會覺得好煩
要睇個人性格

師兄有冇興趣tg

禮拜日見呀 半個鐘就到

浪費好機會 冇約實食飯時間 冇影相

有close左

問佢 你做開0定1

update update

詳細少少please

點樣close 左法

我摸佢個頭 佢拍我大脾（輕輕），問我凍唔凍

咁你點答？！

我話我唔凍😂

咁你無端端影相又好似怪怪地既 唔怪你

你不如試下今個星期再約下佢？？
boxing day 之後到到新年前依幾日

反正你成日有得同佢傾電話
應該有機會你約掛？

傾電話係因為佢morning call我先有得傾...我驚佢覺得我完final都叫佢morning call 佢會覺得好煩

一齊去廁所果時俾暗示佢

不如你縮返入你老母個閪

有無睇電視架屌

老老套套既tvb 女主角
都識係對方無主動詢問既情況下扮凍
扮吹氣落對手到取暖搏對方拖手仔

你居然答唔凍

我摸佢個頭係因為佢講粗口
佢拍我大脾係叫我去試玩其他game
問我凍唔凍系因為佢讓位卑我玩

嗰陣打緊麻將 佢讓位卑我玩 咁岩個位係冷氣位 佢就問我..咁多人就算我答凍 佢都係拎件衫卑我

邊個叫你叫佢morning call 姐

你等人放工打去
佢問你做乜打比佢
你咪話打黎睇下佢今日返工返成點囉

反正你自己話佢同你傾電話好多野講
你打到去咁樣開左個頭就唔怕dead air

啱啱同佢食完早餐 佢講左 返屋企搭巴士會訓😂

單獨食早餐？！

仲有一班fd

你仲未答我囉

你兩個住得近唔近？

近啊 半個鐘

佢返工個度離我屋企一個地鐵站

Metoo 左先代表你鍾意佢

咁佢返到屋企打得啦掛

佢瞓之前？

你頭一兩次打比佢都有概可以摸得熟佢個時間架啦
無乜所謂 佢見到你miss call 或者佢唔得閒既話應該會打返比你

咁其實真係幾好約 加油

佢有無話25 26號有咩做？

講緊咩

冇呀 其實我想wts約佢聽日 但係驚太chur

我之前試過打卑佢 唔記得咩事 佢都冇覆我

唔好理佢 山埃黎

你又話佢懶覆whatsapp

如果一個男人肯同你metoo 一定鍾意你

打電話約會唔會太突然？

我打打下話我眼訓 佢就主動過黎頂我 但係其實佢好想玩其他game

都話你一打去係同人傾下計先
之後傾完最後咪約囉

其實佢好sweet

已經唔可以話佢純粹係好人咁簡單

我對著大家問既 問玩其他game既人 有冇人肯頂我

好悶, 不如你地扑野啦

擺明中意你

佢wts勁冷淡 見到我又成日唔出聲 一出聲就笑我 唔知想點 好鬼亂

我本身念著平安夜晚黑打卑佢 但係點知我訓死左

update

仲未醒

瞓瞓瞓 去做豬啦

sense都sense唔到啊屌你

樓主死左去邊

樓主 唔知點算好...r唔到佢吹水

最後係28號約到佢 我話唔肚餓 就話想睇戲 買左飛先知 黎唔切去個間佢想去既餐廳食飯 跟著佢就揀左間佢鍾意既餐廳食飯 去到地鐵站 佢話要學selfie 跟著我地就selfie

31號明明話我接佢收工 點知佢一收工就走左 我係搭的士去接佢 跟著我唔識行出黎 打卑佢 佢就兜返轉頭 一班人去倒數 都冇咩點傾計

淨係依到都夠做啦

屌你學selfie
佢幾可愛喎

明明係想同你合照

你地果晚氣氛點？

唔記得左

咁一班人出去都無計啦

都ok嫁 有對佢多左了解 同埋佢個日有認真著衫

啱feel既話

傾多啲電話

一個星期約佢一次

但係之後我wts r水吹 話我驚恐怖片 佢話我搞錯啊 太差啦我話下次捉佢一齊睇 佢話要睇下timetable再覆我
30號個日 我做左一件錯事 我話好多人問我有冇男朋友 有個阿姨話要24歲結婚 跟著我同佢講 佢叫快d搵返個 我話搵邊個 佢話點知我 send呢個之前佢del左兩句 我睇唔到

無啦啦打電話會唔會好奇怪 本身講好左有一日morning call 但係佢都係wts問我醒左未 跟著都冇打卑我
個日見面佢話淨係對重要既人morning call 可能我唔重要掛

你咁搞笑既

邊個教你咁講

唉一失足成千古恨

我都打算放棄了 好難🤯

邊日呀

佢似同你表白左喎
重要既人喎
佢call過你五次喎

唔怕既

你個話題太搞笑佢唔識覆你姐

下次正常啲

28號個日 我覺得唔算表白 因為佢wts從來唔搵我

你邊日morning call 淨係whatsapp 你呀？

然後邊日見面果陣咁講呀？

28號見面講 30號冇morning call just wts

你之前早幾日有次一早起左身
佢仲問你做乜咁早起左身添

你唔記得左？

可能人地怕自己做多左
所以咪淨係send message 比你算數囉

人地同你講埋淨係morning call 重要既人
好明顯講緊你就係果個重要既人
你其實應該問佢，咁我係咪其中一個重要既人呀
比晒機會你上佢

救命啊媽咪 我係咪錯失機會 但係我覺得佢好似有女朋友
成日靜雞雞覆ig ，wts又有一個人係單字備註

因為人地比左機會你做佢重要既人
但係你自己柒唔應承

我想知你果下點答佢？

你28號肯約佢
佢好明顯等左依個機會好耐
佢同你表埋白
你唔比反應人
30號人地淆底唔敢call 你

我理解係咁

我想搵機會約佢睇恐怖片或者食個間佢想食既餐廳

我地26號又見面 （一班人）佢話唔想28號特登出黎 食26號 就當食左28 但我唔肯

28號人地表白你無反應
31號？你走去flirt人話搵邊個做老公 人地可能怕你想收兵

我好似因為太緊張跟著冇應？

但佢始終係真係同左你表白呀

咁樣算表白咩...咁點算wor

我係慢熱加on9 我覺得我冇機會啦

屌你老母

佢講到話淨係cal重要既人
而佢call過你五次

意思係
佢morning call 你
你 = 重要的人

你數學好差？xyz代數咁代都唔識？

其實你果次係點樣開到果個話題？

我之前有幾次試過無啦啦打卑佢 佢都係傾一分鐘就cut線

攪左咁耐,不如你直接問佢有冇女朋友好過啦.

我就話 你係咪成日morning call 人好似有好經驗咁 佢話我又chuk佢

佢話冇咁 我可以點

俾佢屌

此post已完

打攪曬

你約多佢一次出黎

學上面啲巴打話齋
直接同佢表白

睇你啲對話其實都幾撚大膽
而你而家都打定埋輸數

咁就去撚盡佢直接表白
(有無其他巴打比下意見？！ )

然後同佢講你想做佢既重要既人

洗唔洗wts問佢有冇女朋友 咁佢話有我咪好7

有女仲morning call你？

follow 佢ig 得閑like 佢相 佢又like 你相既話留埋言
開始pm 再進一步轉埋whatsapp 之後唔洗教
比人試過咁做 最後無疾而終

呢個真心唔知 是但搵理由約佢出街？

一月有無咩特別野呀？

成績表？

佢生日 佢個fd生日

咩成績表😂

你又話之前考試既
幾時知成績

約佢睇恐怖片？因為佢有排先生日

生日前？

上網有得睇😂未有著

係囉 依兩個星期內約囉

佢差唔多月未生日 咁我下個禮拜約佢？

睇完恐怖片表白？唔得我就gg 連fd都冇得做

考得好既話就話想同佢慶祝
多謝佢morning call 你

考得差就話多得佢先唔洗fail
完美計劃

然後表白

反正你都預左收皮

其實樓豬唔好咁驚柒

唔睇恐怖片了？因為我真係會驚到喊

7左就真係樣衰

我真心覺得條仔係同左樓主表白

絲打點睇？

佢會講咩令你覺得難應?

我地都係做fd？

咁你答佢, 其實我唔介意你有女朋友.

講真，我係條仔我都心淡啦
利申真絲

樓豬都係約多次個男仔出黎啦

約左出黎 再諗點樣表白/俾signal

活動內容唔重要嘅

但係如果佢真係對你有意思，
睇恐怖片係俾佢一個發揮嘅機會。

認真我真係唔識救

你係絲 有無經驗可以救下傻豬樓主

我諗依個都係唯一方法

主要係樓豬個腦轉得太慢 直接黎唔好學人比signal 啦

如果睇恐怖片佢冇任何反應 我仲表唔表白

表

傾下偈就ok

咁我可唔可以捉佢手 係真心驚恐怖片

其實我由樓主一開post就有睇
每一個comment我都有睇到
可能我自知同樓主係兩種完全唔同既女人
所以一直都係當故仔睇就算唔敢comment d咩
但係樓主俾我既感覺係
佢根本自己都唔知自己想點
我明白有時係會當局者迷
就算係我平時講野好叻
面對真心鍾意既人都會講野講到成個智障咁
所以唯一建議樓主可以冷靜下調整好自己心態先
仲有 有一點好重要
俾你鍾意既人知道你鍾意佢
係世界上最幸福同最勇敢既事
如果佢唔appreciate既話
佢唔值得你既愛

去馬啦
本身你都大機會，係而家攤到凍晒有暗湧
我覺得再約多一次就要表白，最後機會

睇睇下變咗搞笑post

咁你係咪都同我一樣覺得條仔已經做到出晒面同真係算係表左白？

做到出面我同意
不過隱憂係唔知佢係咪只係對樓主係咁
我覺得佢係想試水溫
不過明顯得唔到佢想要既回應而已經開始退緊落嚟
最壞情況係...可能已經有新target

應該未咁快有新target 既

真係要睇個男仔係邊種人
我話最壞情況姐

即使係咪淨係對樓主一個係咁我覺得無所謂

好老實講佢兩個又未正式一齊
無乜所謂

其實係咪快d約會好d⋯⋯佢好似開始退緊...但係呢排好似冇恐怖片

算喇 我地急都冇用
樓主船頭驚鬼船尾驚賊
個男仔俾哂位入都唔識上
難為我呢d...仲喺度浮浮沉沉緊既人

又啱

佢答仲咩咁問..就話想知
佢答冇女朋友..我有2張戲飛一唔一齊睇?
佢答有女朋友..我有2張鬼片戲飛, 我唔睇鬼片送比你丫

最後果句笑左

同樓主個case好似
又係識左冇耐又係水瓶男
但我好似醉左同佢明示左我鍾意佢
奇在佢知道我鍾意之後就開始日日有wtsapp
佢當我係fd定有機

原來沒有

你有機好多 起碼佢主動wts你

睇咩戲唔係重點？

我都唔知算唔算係佢主動搵我
因為佢之前已讀左我
我醉左就鬧佢唔覆我
佢果陣就應承話聽朝醒左一定會覆
但我醒之前我fd已經用左我電話wtsapp左佢
唉

但唔係虛構

wts問佢有冇女？冇女就出黎睇戲 跟著表白？想係mtr表白 咁樣衰左都可以走佬

洗乜問 直接約
80%佢無女

睇咩戲都可以？地鐵站表白ok？

你問下其他巴絲啦 我係豬黎

你搵個人少少既地方得唔得

你去邊到睇戲

ching介意tg 嗎

你post你tg出黎

krissss

係krissp

ching訓左？

英國好凍 去左沖熱水涼

渣埋cream 再黎搵你

樓主改名改得幾頻密喎
一個月內改左三次

唔好咁啦 tg講

約左禮拜三見 可以表白？

約左去睇戲？
呢排佢仲有冇做d曖昧野呀？

約食飯 佢有morning call我

掂哂喇
衝呀樓主

我feel 到佢開始巴打mode

師姐介意tg 嗎

不得不承認 樓主係on9 所以先要咁耐
呢幾日就有結果啦

梳呀我冇tg架
定d嚟啦
我相信只要你用個心對佢
佢會感覺到既

我覺得佢開始bro mode 唉 得就得 唔得就冇左個fd

我睇咗好耐 覺得樓主好可愛 有啲似自己
繼續加油呀 你地之間只係差一步咋
期待著你地美好既進展

直線讚自己
究竟個男仔有咩好 搞到事主想追
等我參考下

性格好掛...夠成熟⋯⋯

呢幾日就有結果啦⋯⋯多謝你呀

記得上黎話我知呀

為佢終生幸福著想 絲打你download tg啦
佢炮製左啲野想你比啲意見

Pm左你tg
你睇下睇唔睇到我message

係krissp ar ～

樓主衰左啦 卑人拒絕左

輸咩?

佢點拒絕你

最撚憎人不獨不回，秒回啦

佢話宜家冇心機拍拖

話做朋友就好了

有無例子??

好takecare人

事例呢

都過去啦唉

可能我會成為下個你鍾意既呢

有機會見到既

又念起佢morning call既日子

聽日要返早 好掛住佢 morning call

原來絲打改左名

你有追開呢個post？
可惜成件事完左

有呀,個結局係?

我卑人拒絕左

唔緊要,有試過告白都好,完左心願。我都試過。咁你依家點?

有少少掛住佢個morning call

下個都會morning call你呢

好後悔表白 搞到好尷尬

不過我表白之前都知我唔係佢個type

試過努力其實好過都停左係度。。

搵個更好吧,或者仲開心呢

希望可以啦 不過都係不了 享受下一個人既時光

一個人係自由 但會覺得凍

同我講咪得 我都愛你呀

襯後生盡力搵個好男仔

神愛世人

凍左幾耐？

宜家好男仔似星星咁難搵

25年姐

你眼光高？

依度已經有一個啦

唔算吧

只係又男校又讀電機,出黎做野都見唔到啱傾嘅單身女仔

睇多d連登 累積經驗

學連登 想死咩。。。
佛系識女仔算 如果女仔願意俾我識先去刷好感度。。。

廢事chur人,辛苦自己同對方。
最多咪出家。

絲打好有勇氣
我都想表白 做個了斷

朋友》陌生人

呢d係睇下你同個朋友有幾熟架啫
如果係知心好友就難d捨棄

去吧

腿張開

帶佢開房

都唔知同樓主講咩好 希望樓主早日岀pool

一個人也很好
好似enjoy緊一個人

喺佢面前着性感啲，再借啲意挨身挨勢

同意呀 一個人可以做好多嘢

除非好豬或者脾氣好差

唔係應該都冇咩單身男人會拒絕喎

冇交集又會鐘意人...=.=
你鐘意佢d乜？靚仔？
咁樓主好快就會鐘意其他人

Lm

佢鍾意姐姐type

唔係靚仔 鍾意性格 take care人 夠成熟

直接d問佢係咪單身 如果佢話系 咪話對唔住 要你等咁耐

夠直接，我鐘意

卑人拒絕左啦

同佢仲會唔會聯絡？

fd聚會會見到

同佢講 我見到你就痕

有另一個男仔morning call我 佢地係fd
我當佢係fd 我係咪唔應該再卑佢morning call

我連Call自己女神都唔夠膽 唔知講乜好，現實見算

我地有傾開計 夜晚有一齊打機
佢都知我同個個男仔表白

由fd做起嘛 有冇共同興趣或者交集

佢點都會有d興趣wor 例如跑步 影相
你下次可以同同事傾計嗰陣卑佢聽到
再搵藉口一齊去？

睇佢ig follow d 咩就大概知
慢慢黎啦

同事搭同事拎都ok 可以唔洗直接拎既

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
其實我宜家都驚拍拖 因為唔知點拍拖
始終新鮮感最後會變成習慣
enjoy緊一個人既生活

點解唔搵fd唱 ar 一個人唱好悶wor

有冇試過一個人打邊爐 一個人坐摩天輪

無呀

一個人唱k 唱唱下就攰啦

啱啦 去唱啦 支持你

千祈唔好急ar 會嚇親人嫁 一步步黎啦 由fd做起

我都明嘅